我到底係咪你朋友

100日入面同你都唔知有冇100句 雖然我都知你好慢熱又內向 但都唔洗我講乜9你都已讀呀呢幾日

點解要咁對我

好sad牙